一人一個另一半做過令你感動既事

中學時候拍拖 但另一半已經做緊野
成日見到啲同學返學放學可以一齊
考試可以一齊溫書 互相教大家
都咪話唔羨慕

有一晚同佢傾電話既時候
無意中講起：好羨慕啲同學放學有得著住校服拍拖呀

點知第二日佢話接我放學
我一出校門
見到佢著住套中學校服等我
我個下係呆撚晒
佢同我講 我就陪唔到你返學架喇 但係今日就當住我地係隔離學校既情侶 放學拍住拖先啦

成件事好戇鳩
但個下真係好感動
我隨口講既野佢真係走左去做

好男仔
我都想做e d sweet野

冇另一半

外國讀書果時,同另一半無住HALL,係學校附近租屋住
有一次我病得好重
佢唔單止照顧我起居飲食,
仲幫我手洗對襪,無錯,臭襪
一邊洗佢一邊話咁大個女都未試過
果一刻好感動

有次抄電單車，手腳面都係傷口，唔係好郁到。
所有日常野都要佢幫我，佢都無任何怨言。
沖涼，文屎，洗傷口，食飯... 全部都幫我。

送左個日曆比我

屌，咪撚嘈啦